（有圖）依個ig女神真係超撚大波！！驟眼睇應該有E cup ！！！

正
真。女神

屌你老母

其實仲有咩好狙擊
是咪太得閒

正評引伏

屌你老母你好撚煩

好想俾佢....

當我冇講過

睇到個標題有一瞬間諗起佢

屌 好想攞條撚污辱佢

淨係要對波用黎夾夠

哇屌
呢個重任就交比你啦